有冇人用android lihkg好熱lag

唔知搞乜 呢兩日開始係咁
利申用緊lg g5

想知係咪只係我問題

睇你個名都知你裝埋晒啲支那app 唔熱先開post啦

冇呀 個名假膠黎 真心問
因為唔知搞乜會frame drop

負皮係俾你個名既

BTW係咪要燒老母板啦?

唔係掛 但剩係開lihkg係咁

我得部Z3試到LIHKG，係有啲溫度既但好順喎

我都唔知點解 明明用左一個幾禮拜都冇事

btw改返個鳩名先

唔敢鳩噏，交俾其他巴打答

起順
利申：g3

超

超順

sony xz

Z3+有熱但唔Lag (發熱可能唔關App事 ）

超順 牙石zen3

小米max好順

用緊g4表示冇問題

有冇開動態表情？

唔會喎

理論上唔係開住個有gif既post係唔會熱

s6 edge 順 唔熱 樓主部g5 應該有問題

連巴
我有開動態表情 唔怪之得會熱 又成日開gif圖